發夢想多謝天水圍樂湖居民

好多謝你地
特別係鬧走看更唔比佢鎖門果位哥哥
好多謝你地

執法獨大

[立法議員都無用，執法警員屌鳩你］天水圍狂躁警涉濫權 無理向鄭松泰咆哮

推

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

推 你地好好

希望推比街坊見到

多謝

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

唔洗客氣
講真，我真係估唔到咁快到我要守住自己屋苑

而且我食完野跑返屋企見到有成堆狗車衝入樂湖果下真係慶過火屎

多謝你

Me too